%@Auteur:Véronique Glaçon\par
%meteorologie
Au cours d'un orage, il est tombé une hauteur d'eau de $4$~mm.
\begin{myenumerate}
\item Calcule le volume d'eau tombé dans un jardin rectangulaire de
  longueur $50$~m et de largeur $25$~m.
\item Combien le père Louis aurait dû verser d'arrosoirs de $10$~L
  pour répandre une même quantité d'eau?
\end{myenumerate}